2019倚天屠龍記 (200)．無能力與霸權比賽 還是可比他多老幾歲

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

曹曦月討論區 (3) 不是所有堅持，都能代表頑強

大家當呢度係閒聊吹水交換情報區啦唔洗急住推po

200 post la

aggggggggggger

為咗搶2唔開po

你咁都#2明明隔左4個鐘冇開po

擺明bot黎

好似你哋仲早過我上連登

難得今日要早起身

又屈

芷若

bot長期mon po 可恥
等敏敏懲罰你

祝緒丹宇宙第一

bot

我真係好愛芷若

上水

你上個post嘅敏敏大挪移加時光機係咩事

推post機

有咩事實 明明我起蛛蛛post覆你嗰陣我已經起咗身 之後先見到新post

若黨上水留名

若黨

我諗佢想暫緩住先

啱先忍唔住J咗敏G

新post 敏黨LM

啱啱睇到祝絲G啲相想J都J唔落

性無能就睇醫生

你個個都會扯?

洗唔洗比個cat girl你

ali真係正過唐姨

我錯了

琴晚閃死我了

要唔要ali長腿

男神女神

圖呢

Plan咗好耐
要搶去(200)之前嘅1001

J返自己個牛奶樽啦乖

好快

奧巴找數

芷若咁正正常人見到都會扯旗

個隻狗嚟

200留名

lm

推到300

期待

會找

真漢子(暫時)

搵日錄埋音先 唱教主首歌真係

幾時又加左碼?

一個女人要淪落到要show 埋自己身體嚟呃like呃follower 覺得佢好可憐

[Live]全港媽媽反送中集氣大會

我屌

sweet850811

終於200

Chelsea_hoho

終於推到200
即刻留名先敏敏

唱佢首歌嘛 緊係要錄音

200留名
大家加油

好想瘋狂同琪B嘴嘴
同佢脷疊脷

咁又難啲

原來推咗上200

唔係"焚我殘軀"咩

嗰個廢事喇 搞到遊行派膠

原來係咁, 留名聽歌先

今日kama

有冇牙若version

牙若陪緊我未得閒住

幫你負

咪ff啦，芷若明明同我跳緊舞

咪ff啦 芷若明明同我扑緊嘢

對住芷若張相打飛機唔算係扑嘢

牙YOUR 送比你地

聽日有冇巴打去遊行

夠鐘食藥啦

啲狗真係要死全家

個面係咁講松鼠
但冇圖

我CAP 左, 自己J

示威者唔PO 上黎啦
上返APPLE YOUTUBE 拉返中間睇

臨瞓前同芷若扑一劑先

人人尋找快樂園
無煩無憂那樂園
莫說現在 以後 在夢內等候～😚🎶🎵

DLLM

死基佬

上水簽到
Btw臭奶

好撚空虛啊 大結局完

所以二刷緊

辣殺劇都二插=.=

有冇人去尖沙咀

狗頓

杜美爾你喺度跑乜撚
四個鐘前鬼知狗頓咁勁咩

hi

大家好

青山走犯

今日再嚟多劑

屌你老母 我地喺出面打生打死 你班仆街仲喺度睇倚天

你邊隻眼見到我地呢個月睇倚天呀

佢為屌而屌

對人生一有咩不滿，就入黎屌人睇倚天

你班友

迷昭的

敏g

駁唔到

你老母就g

屌越睇越嬲，唔撚睇

上水先

嘈乜呀臭奶

今晚真係痴撚線...

集合全部片投訴到跟進

公屋妹唔會又係現場掛...
btw 係屋企附近 見到都嬲9

好撚男女男吖我

好耐冇入嚟

好耐冇見 開到200

幸福一家人收皮了

你又知我們不是夢境手足？

月月幾正

收視低比cctvb送去垃圾時間播

完全無睇過
有咩人做

董潔、邱澤

一個靚女都無

咁同祝祝比就比死人既

是但搵個不悔老母都屌打董潔

我覺得牙菲唔係太適合做咁MAN 既女人
佢除左西面真係一D 都唔花木蘭 (不論迪士尼版定中國版)

以前陳妙英都似過佢
如果英氣要靚女, 不如做過牙敏果D 女仲好

依家拍花木蘭唔係拍鴨王喎，搵敏G做咩

董潔老喇，不了

唔想睇好亞視feel

幫推

史上最掂周芷若（祝緒丹）開左ig 咁大件事竟然無人提！？

推咗

牙YOUR IG 要人!! 牙YOUR IG 要人!! 牙YOUR IG 要人!! 牙YOUR IG 要人!! 牙YOUR IG 要人!!

Follow 就不了
幫你樓上個post留下第23個正評以示支持

追哂知否知否
今次無追哂倚子個陣咁失落
幾時先再見到鈺琪

真牙藥

系
佢weibo有官宣

weibo係咪冇左簽到

好少用唔知

D負皮多到

904

32 909

啱啱正評咗

邊個比負皮咁狗

成日都有人比

連登定律：越反越紅

開心 終於有ig

無恥程度同林奠相若

依家先有

牙Your 好波

😥

係咪又一件公屋妹扮上菜？

公屋妹做咩又俾人批鬥

其實有得屌一定屌

唔好咁誠實

真係唔靚，咁都入圍

幾年啲質素大家都明啦

依幾年

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

又逼害我地倚天手足

細蚊仔唔知咩叫論壇，唔好怪人

乜都做唔到咪開po吠

講真，你開完個ac同九成連登仔都無交流架啦，俾唔俾人block有咩影響

佢地又話反tvb
日日都開tvb news話人地點報導

反tvb , 睇港姐睇台慶睇馬明心穎
跑馬又睇J2

佢地仲未搵到神鵰同倚天有咩分別, 點解神鵰就睇得, 倚天就唔得

佢地當左自己屋企

幾個都係啦

佢覺得自己好清高 走黎話我2日前入黎留言=2日前睇倚天

屌你倚天上個月都做完啦

明教口號

成日以為唔睇乜乜乜就高人一等嘅思想真係好幼稚同無知，連自己爭取緊啲咩都未搞清楚

諗唔明點解仲會有人上cc台睇班無腦鍵戰打丁

話人口講反tvb轉頭又睇愛回家
愛回家po啲人有話反tvb咩，我無入過去真係唔知

講過好多次，cc台班垃圾係見影視台啲人少先鬥人哋，佢哋邊敢搞波台啲人

屌你老母啊CC台狗

開喺波台都唔夠膽

Why咁少followers

不及我昭

牙蕉香港人

公屋有乜問題

洗鬼理咩

原來你會MON其他PO

當然啦 咩po都睇

播緊倚天果陣唔見你

我都唔睇

你開親PO 果D 都睇架咩

梗係睇啦

agger

突然覺得人生無乜意義 打個丁先

好掛住敏敏

成家人都好掛住

牙your 去左日本

Btw 勇Ching back ?

原來條仔王保保黎

bot壞左

好耐無上嚟 留個名先

no無忌

張狗好似同邊個都唔熟咁

咪係囉

知唔知勇者Ching去左邊
你有無佢TG 果D

好似無佢tg

佢消失左幾日，又無講低咩事

咁奇怪

仲未上水

未

依家要掃寶礦力
btw 勇者巴快啲出返黎plz

係隔離po已經每日召喚緊佢
都係未見人

好擔心大家特別係發夢同做運動嘅時候

齊上齊落

都好掛住大家

呢個6月真係好癲

懷念一家人有講有笑既時候

倚天三女琴晚食飯
祝祝去咗日本join唔到

同佢哋4p完今日差啲起唔到身

又係依幾句

又周圍吠

仲識講d咩

點解小昭唔化妝個樣仲老過金花婆婆

港女

kabby 素顔真係唔多得
佢現代妝真係麻麻，有俗氣

迷蕉？

基本上除左波C 人之外，無咩優點

見到佢上水

頭先見到LA
個人無事咪好囉

珍

系=.=

狼隊有中資

佢夠擔升上一隊，我地派熱刺踢撚死佢

勇巴

反骨仔

走數

話時話係咪估無忌弟弟男女嗰個 我都好似未 定我去幫手捐200去立場新聞好

無忌弟弟係咪消失左喇

搵日得閒啲先搞埋佢啦

呢200找 1001得唔得先

what post

都無弟弟

【廣傳】想還手既你入一入黎

佢已經嬲到變左智障憤青

逐個Comment 嬲住咁睇，又要解Block睇，又要Cap，又要Upload真係想像唔到佢睇緊果陣個嬲樣係點

佢好似仲係咁講反話，以為自己抽水好叻點知越搞越憤青

唔想喺勇巴post同你嘈，
喺度同你講番，我啲gif 個個都可以彈，
就係唔鍾意俾你彈，因為你講嘢充滿挑釁性，
又無禮貌，唔識尊重人。
同埋我最討厭你呢啲引戰撚，
唯獨你最無資格批評。

好淫

twice mina(解放乳頭)

一個po無人理就自推，推多排就開新po,幾撚得閒

J開呢條片

Who

Lm J

有新片了

我姓張，叫張無忌

long time no see

睇樣

乜料 死gay佬

快找數

做咩引無忌弟弟擺相

係清水健個post到又見到無忌弟弟搞基

清水健： AV男優拍片前必須讓人聞老二

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#60 #92先核突

唔怪之得迷張狗

hi勇者

hi屋妹

咪撚再post教主啦 gay佬

琴日見左份工，in完話過幾日會打電話比禾有無敏黨手足祝福禾今年見工已衰左十次都有

香港你肯做餓唔死既

其實我要求都好低黎跟可能要幫人補習補幫下同自己講 平常心算廢事希望越大失敗越大

大家一齊加油
我想轉工in第一份都衰左

本土女神

又索又有良知

證明左TVB 都有好人
太多盲反

反WINGTO 同藍絲無分別

唔話佢係雞了

好唔理性

其實佢家境係咪好有錢
好似得佢成日挑戰tbb

我諗佢死左心啦
TVB 老底得一萬咋
唔雪佢本身都唔多JOB
前排再雪埋, 真係心鳩淡
出黎做KOL 賣下化妝品都好搵過TVB

睇wiki好似唔係，唔知點解咁夠薑係咁反，其他都係間唔中反下

點解會入Gay po

再接再厲精神

【突發】6.12中槍肺癌叔「老吳」成功踢保 獲無條件釋放

咩工咁難見呀
試下練下講野有自信D
HR 好易呃架姐

黑警一定扮捉唔到

所以我個人真係唔建議再搞d vs 藍絲行動

藍絲班仆街又無人識佢起唔到底, 記者又未必在影到佢

一萬人以上就可以諗下

過hr個關唔難 second in過department個關如果我星期三見個份見得成，上黎派錢

你做邊行
我in第一份都比人話tech skill唔夠

btw你捐去立場/民研好過派錢啦

banking ,finance
我都覺，無法，tech skill、經驗唔夠佢唔buy你咪搵另一間
好見得成捐二千去立場

加油 祝你好運

叫佢搵個tech人黎in先講野

係tech+business人黎in我
我自己抵死冇做功課

開po啦

牙YOUR 要人!!

祝緒丹係最掂最正宇宙第一討論區(4)

開左啦=.= 見到你搶唔洗諗

平過joao felix
另外多謝馬體會買motata

件煩膠終於搞掂

牙so做後備？

佢都唔想番黎由佢走

今季靠亞衣/豬蛇啦

起碼係水晶宮都入到波 好過西瓜恩

真
成日都話轉

牙SO 都老啦
仲有古天奴都賣啦
單比利都唔多用

40m 邊忽值

係蛆記做後備拎30萬周薪好過啦

係蛆記跟番沙狗嘛

c朗打翼 中間同文素基治 文迪蘇傑爭

冇睇開意假

咁西瓜坐到完約都得

今日hr打返比禾，叫禾再交income proof比佢處理，拎management approval 如果真係成功，即捐去立場

勤+緣

基斯文的律師代表，在西甲總部呈交了由巴塞隆拿支付的一億二千萬歐元，單方面終止球員與馬德里體育會的合約。

馬德里體育會認為，金額不足以滿足其違約條款。因為基斯文在五月十四日宣布離開球隊，當時球員顯然已和巴塞隆拿達成協議，而球員此時的違約金尚未由二億歐元降至一億二千萬歐元。

馬德里體育會已考慮採取司法行動，適當地捍衛自己的權利和利益。

疤狗真係...

我驚又另一個艾達杜蘭，或者古天奴炸

牙so真係回曬塘

老老實實，一定告唔入

班反愛回家又係反兩日收哂皮
唔係好中意CAP 圖架咩

Wa diu

中大email化身成sm女王

呢條女cls

MISS PUN 正常好多

想畀佢親自教文言文
reene 都正，有新廣告

Part time miss, full time chicken

白色強人咁Hit都係得17個Po

我地200個真係破哂紀綠

比佢50集咪都係得34個Po

撞反送中，ali

你地完左都係度狗up吹

有冇聽日沙田飲食路線圖

應該用野餐
sor

痴撚線黑警

其實幾正

曹曦月討論區 (4) The Adventure Of Puppets !

Push

隻手咁就差唔多

嫌少啦，得隻狗爪無咗，仲要唔知係咪啲狗

佢冒警 怕咩 btw 今日先同老母片完黎 呢個月都唔會同佢講嘢

記者有幫拖

其實就咁睇落班狗都幾廢

冇裝備派你落場都打殘佢地
btw抵班狗有今日

係咪18區周圍去搵人拉

好波

『還原甩手指真相』快睇！

抵呀!!!

好掂

睇完好療癒

push

屌

咁重口味

聽日簽合約8月返工
簽完合約立場民研各捐一千
巴打都加油勤力+運氣

呢d女先正

係咪假膠

溫書過幾日再戰

阿狗會長袁文傑點做野架，同黑警小柏林咁friend 合照

去佢Facebook ig

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起裝修都搞唔掂既五線暗星

阿狗好多25

麻煩大家追究拗斷人手仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

請食飯

有料

如果真係大陸人 應該被消失左 冇得再見

cap圖果陣寫住post圖時間係剛剛
開post係咪chelsea_hoho愛蛇黎

條三家性奴我記得好快del 左post
走去撐rivals

剩係知熱阿 第3隊係咩

atv tbb 成世做259

係咪on9 洗唔洗講番係自己做

見親人上黎都黑底既...
得我白底

鄭柏林幾時提堂呀

美斯都會失誤啦

希望歐聯會撞到廢車
到時你air冇得air

垃圾猁

個陣都J死人

我地繼沙狗之後仲有柏林狗帶隊 洗乜驚垃圾疤

尼馬回歸嚇到你手震

咁基沙文呢

可以踢9號

好想睇佢被迫害

罷睇左成個月
係時候

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

曼聯

香港示威者同連登入左TIME 25大

有預謀犯罪
借D意去搵人鍚

成日都見到死基佬

好耐無入黎
留個名

唔使加密la咩

貼教主圖無乜所謂啦

買斷要幾錢

gay

個班主有米到

學坐凳

master啦 仲學

所以巴菜買返尼馬係咪on9

果陣佢已經獨扭到隊友開始唔倨佢

難得有水魚要, 依家又買返

艾巴最慘

講得返巴 應該要修心養性啦

睇過幾場, 尼馬一鳩扭, d 球員已經開始企係度望住佢扭算, 廢事走位佢都唔會交既

得美斯so9仲肯跑下

好難啦 咁識保護自己

屁馬俾包皮騎住

咪玩 包皮未夠lv

依套戲好睇

咩戲

先找數一間

一諗起牙丹日日比有錢佬瘋狂抽插個心就好唔c服

你都岩

hana最啱佢

9upper

牙丹做我老婆日日比我抽插

Any證據

痴線過成昆

大挪移Cls

邊有錫你

唔好自作多情

暗示教主好似比卡超咁可愛？

你咁都知？
原來咁留意我

好啦 原來我一直錯怪你

cls

大家好，我係50後，想了解多點「反送中」

呢個post笑死我
忍唔住頭一版除咗#2全部畀晒正評

好喇 原來我誤會咗

向你道歉

道歉時露出胸部是常識吧

有無倚天屠龍記演員泳衣照

牙若有
敏就話冇野睇姐

敏G個胸仲細過我

仲叫敏G

唔知係咪中國問題, 好似d 演員影相唔會太性感
連泳衣比堅尼都無

Man man

當鄭若死架

你切j?

咁你攞住把刀樣下樣下做乜
柒~

點牙你又

我

左使隻搶口狗喺十二傳説個post度搞事
有時真係想攞把刀切撚唒佢四肢騎佢牛牛

講笑

好攰
聽日先

扭緊pat pat覆你

hi蝠王

好靜now

早

雞特價？

近排你撈得唔錯

嗯 好少上水 去時事台比較多

俾狗食

個餐要幾錢

你又知

好狗不見

邊位 先生

失望

靚到

超正

$46
㕵

咦唔係
sor lunch係$37

做乜有張丁敏君

丁敏君 = 葉劉姐姐

抵食

其實21號做乜鳩要搞去灣仔 班撚樣係咪燒壞腦 你彈又放唔到 最多咪好似旺角咁

想前線有人命傷亡掛

所以真係要有人撳住前線唔好比佢地打死人

係灣仔完 預人衝狗總？

欣賞佢但

有冇立場妹妹/手指哥哥

用手指 指野果個 唔係補相

好似係同一個
真人肥肥地

無忌為你打氣!!!

左：趙敏 右：張狗

冇重點

真係嬲都訓唔撚到，一合埋眼就成個香港D 痴線野
20年前真係想像唔到同變做中共變得咁快

e肚仔咁賤格既
外賣都搵女女送

何妖

同咗幾多個大陸佬做愛

波C 人

個post跌到落谷底

只因劇集完結了

公屋妹

佢已經脫離左基佬

脫離唔到架

你都可以留言
btw你乜水

你又乜水

俾你發現左添

聽日帶唔帶裝好

老西都帶

帶感化之心入去

生生死死~

大joey屌打

收皮啦你

唔好扮可憐

清唔識食

我好可憐

gay佬沒有一個是磨菇的

我以為講唱功

大joey唱歌真心難聽 轉行做youtuber 或者做綜藝吧

係咁被人bully的確有d慘

生生死死看透雲淡風輕
相爭或者可以暫停

你做下一個烈士 點睇?

事實客觀描述
偏乜鬼

咁想我死？

我都希望咁

係

我喊架
浸死你

come on

Man Man

元朗d餐廳會唔會見人著黑衫整凍撚水

應該就唔會嘅 btw 大家係咪真係full gear 去

帶定無壞 都幾肯定d狗會話我地非法集結 用催淚彈趕人

我願意為港

G

排隊有人著裙同短褲係咁r隻腳
出親街都長褲既表示

唔好做傻事

作為元朗居民二十五年
手足來了我引路

今日輕裝上陣淆佢老母
住元朗唔行得元朗？

班狗琴日張健宗咁割法
詐嬲做戲交下表現姐
理9佢咩

笑撚死 頭先話去旺角食魚蛋 班狗真係出曬去check人身分證

敏敏 Happy Birthday

張狗好戲到

好似話出屎蜢
公廁妹召喚

鈺琪今日生日

God bless hk

生日快樂man man

有冇邊位手足有份

無 莫講話香港存亡之秋 仲邊有心情去
大陸個邊咁敏感 仲去大陸
邊個去我鄙視佢

好耐無見

敏的生日會

好耐冇lm

捐錢呀大家
唔可以比前線白白枉死

好姣

Man man尾G到...

鈺琪致曲奇🍪的一封信✉️

平時係咪都咁樣拍幾下啲客碌鳩先幫佢哋含

Ching好痴線...

眼鏡娘

馬鞍山巴打好波

Cute

其實好過大陸好多男星啦

柔軟度好高

成日同啲客咁做唔高就奇

Why ching日日恰man man

一流騎師

日日騎人

敏請你食 請你和她和好

入黎報平安啊屌
好姐姐 公屋妹你地呢

我們倚天黨為了香港

臭奶

你裝阿婆沖涼

新黨員？

痴線佬

蝠王

Who are you

何B仔王

我愛工作，工作愛我！祝大家七夕快樂呀～～#七夕愛豆表白大賽##七夕情話#

$300 1q

尾機到

唔好齋吹wo 粥水咁嘅質素都要$400啦

陳鈺琪、祝緒丹同樣三劇在手，鬥得旗鼓相當！

牙YOUR 又贏

鬥得難分難解

未輸過

收皮啦 臭閪敏

d戲屎撚到

幾有戲味

慶祝倚天post成立半周年

芷若著就正
飛機場豬排著就真係唔知醜

未到，第一個Po係2月22

快到了 倚天post never die

Hi楊蛇

一圖右三個男人好有霸氣，微笑中看出對敏g流囇口水

Man man太正

趙敏恐佈的一面

太濃妝

倚天post 201

201

倚天重溫

Let go倚天

腳

屌西腳

岩岩睇緊呢套, 張狗好賤, BTW, 呢個芷若同祝祝比真係差好遠

呢個影衰ar your

俾老屎忽睇

老屎忽都唔睇劉競啦
佢淨係做大喬好

呢套都算好跟做原著，不過3個主角演員真係麻麻地，特別係芷若，唔係好感覺到佢同張狗之間既愛

總之成套拍得麻麻地

牙敏同小昭幾好
蛛兒普通無咩發揮
牙Your樣衰，黑化先似

呢個芷若一出場感覺已經好似黑黑地咁

你又偷偷丁敏敏

因為祝緒丹先鍾意周芷若其他不了✋🏻

睇書一路都幾中意, 好真實, 個名又好聽
牙蛇海味已經好掂
牙丹宇宙最掂

呢個角色超難演，樣唔靚/演技唔好既話好易令人討厭，但如果演得好係會好得對觀眾歡心，好似祝祝咁

純又得
女王又得

Sm我

已經係我老婆，你地唔好ff

大家醒醒吧

有無敏黨可以搶1001開po

你

唔開得

聽日一定要去機場！！

唔去咪撚話金庸迷

仆街死啦屌你老母

全線倚天女撐警吊奶星

牙若作反

牙若最尾轉黑衫，都係為左香港

教主係清流

教主白衫

大家之前屌錯咗張狗

廣獨

話晒都係明教教主

淫忌了

未post姐

又改名

唔想比人知你係車狗?

廢車嗰種廢係我都唔想認

今晚係咪又係u23

對唔住 若黨嘅成員 我要退黨啦
即使幾鍾意 但係見到佢係咁冇良心 只係一味奶共 真心冇辦法再支持佢

搵食姐

我知 但係我良心過唔到自己嗰關 屋企老母撐警已經開左片 同埋細佬講做黑警就冇兄弟做 你話佢要搵食我真係理解 但係見到身邊手足咁樣比人打俾人拉 我真係做唔到

你當係佢page manager幫佢po算啦

真係 除非佢拍片講

要明白一個事實，就係呢個世界唔係個個人都正常，總係有部分人係唔正常而你係諗極都唔明點解佢地會咁唔正常，社會就係咁樣組成

唔知 真係好傷心 一直都好心痛 屋企人得細佬正常 好彩身邊朋友同埋公司同事全部黃 如果唔係真係人都癲

正常有d學識既人都好難唔係黃

好多為錢嘅 會真係追撚含

個d係本身黃，但夾硬變藍

笑死我了臭港G

算啦 返得大陸做野出下貼和應下係例行公事黎

皮衣造型

許雅婷食屎啦
連登無你個Fans Po真係抵死
若敏蛛由細到大唔識就無計姐
你香港讀書都變狗，死臭雞

祝佢係大陸比人被消息

唔知陳鈺琪會唔會去見偶像
818天安门集会 与成龙一起来护旗！！！

柴ching

希望唔好見到佢係現場

劉亦菲
法國拍三步曲女主角全部都係仆街

返大陸搵食就預左要出賣良心

食屎狗
要不是香港，你d演技連不悔都不如

佢地出po奶共=拎工作簽證一樣

海味演技=瞪大雙眼 同義不容情時期分別不大

你1蚊都唔值

識嘢喎

佢會跟一盒過期奶？

你死先

變神枱貓屎了

Long time no c

diu 200 仲未爆

大家點做野

好失望

香港人加油

匡哥

哇屌 無入黎一排 一入黎就見到隻隻支那女演員都奶共撐狗

你等比zouma炸死

痴漢

200 po都就爆
話要唱歌條友找數未

數已走

又話唔會走

冇記錯係咪2次元黑洞?

1Q題
敏G姓咩？

陳敏G

係喎屌

辣殺黎 仲話肯肯定會找

十幾廿次遊行啦就黎

仲有冇係其他po見過佢

未夾好啫 講到輸咗聯賽咁

割蓆

奶共撐警真係要割 其他都唔割

丁c姐冇撐警

2350

奧XXX幾時找

成強烈對比

201?

yes

好鍾意呢版趙敏

仲未找？ 唔係下話

不割席

不意外
播完即走

垃圾微博,警察虐待呢